［突發］陳奕迅疑表態！

be water

source:eason fb

叫你班暴徒散水

同迖 光復香港幅圖有咩分別

全球反共正式開始

幫謝振中 及佢成家人留喺大灣區保平安先啦

光復香港 時代革命

而家追星追到要玩閱讀理解令自己心安理得

求其啦

唔好ff咁多啦

是撚7但啦

表左咩態

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

表態表到咁不如唔撚好表

佢個小編有睇到個post

佢打機指住塊叫焦土既地就叫表左態

同達 一直在關注有咩分別

又關事？

就係達狗起碼真係講緊件事

佢連出左十個post咁濟

真 咩料原來而家追星直情係要腦補
係咁催眠自己個偶像其實係黃嘅
但明明只係講埋啲勁普通嘅嘢 都要ff佢有另外一啲深層嘅意思。。。

加埋呢張就差唔多

總結：樓主係幻想撚

比啲大陸人睇到又發癲啦

咪ff 啦 ， 唔通我飲杯水又be water